首宗財務中介騙案罪成 9隻中介畜牲被判監4-6年

多業主於2014至2015年間，先後收到冒充是銀行職員的來電，指他們將物業違規作二按，要求業主即時還款，同時轉介業主到一間借貸轉介公司借錢清還按揭，20名業主被騙逾280萬元轉介或顧問費。借貸轉介公司9名職員經審訊後分別被裁定串謀詐騙及罪成串謀洗黑錢罪成，成為警方針對財務中介的首宗成功檢控及入罪案例。9名被告今在區域法院判囚4年至6年，有旁聽家屬認為過重，散庭後放聲嚎哭，法庭內一片愁雲慘霧。
法官彭中屏判刑指，案中的欺詐計劃是嚴重騙局及殘酷無情，20名事主共被騙去280萬元。事主除了蒙受顧問費損失，部份人再支取過渡性貸款以支付顧問費，身陷更嚴重財務困境。有患糖尿病事主借下貴利年息42厘的過渡性貸款，他雖做過眼部手術及因糖尿而截除腳趾，但需打多份兼職償還利息，亦有事主需賣樓還債及因財困而患上精神病，故須判阻嚇刑罰。
其中兩名被告是夫妻，育有一名2歲半女兒，彭官稱對女兒即將失去父母照料一段時間表示同情，但案件屬冷血的不誠實案件，不會因這個情況減刑。盛匯的兩名董事兼股東黎建衡、張國雄各判囚6年，其餘員工李榮達、羅凱峻、邱少勤、余炳榮、林貝嘉（又名林淑貞）、蔡龍基、楊振祺，各判囚4年至4年半。其中被告林貝嘉在案件進行結案陳詞階段棄保潛逃，已被法官頒下通緝令。

竟然告得入

仲有條女著左草，「林貝嘉」又名「林淑貞」條女畜牲睇佢走得幾耐

睇佢地幾時死

呃左幾百萬, 坐幾年出返黎慢慢駛

蔣囝做到野

大快人心

搞錯呀判咁少

應該判終身

280萬9個人分得幾多

20個苦主可集體民事向班畜牲追討，有排玩，搵收數公司同佢地家人慢慢玩

冒充是銀行職員

呢個已經可以告

蔣囝快D起條著左草山來，林貝嘉（又名林淑貞），用連登力量全城追揖佢

畜生都不如

真係呢班???

蔣仔做到野

林貝嘉在案件進行結案陳詞階段棄保潛逃

走得去邊一世唔好返香港

推

行騙最高14年
坐6年咪便宜左，仲話判得重

蔣生總算無白做

香港光明的一天，keep住告

蔡龍基，其中一條判左4年既中介畜牲

蔣生好波

神早運番大陸
破產又一條好漢

抵撚死

係IG晒成cash晒錶晒袋唔係好撚威咩，而家要著草慘慘豬

> 「林貝嘉」又名「林淑貞」

有機會係仇家太多, 要改名

有無條女個樣 應該番左支那

280萬九個人分都係300k o者，仲要坐4年，年薪7xk

判得太少

拉撚哂班仆街

唔好停
要繼續狙擊

抵死啦

澳門試過送番個犯去香港

會唔會去台灣

賠償通常由受害人自行經民事途徑追討，但中介仆街會唔會好似上面巴打咁講，可能財產轉移令受害者追討唔番損失

抵啦 人地無啦啦比你幾條仆街害到咁撚慘
我嫌判得未夠重添

有冇佢地fb？
留言恭喜佢地判咁少啦

黎建衡、張國雄各判囚6年，其餘員工李榮達、羅凱峻、邱少勤、余炳榮、林貝嘉（又名林淑貞）、蔡龍基、楊振祺

求親友將班畜牲起底，仲有條著左草臭西「林貝嘉」又名「林淑貞」

打手會唔會俾人拖糧？叫蔣仔幫手追數啦

有冇計拉埋其他人？
例如叫佢地做污點證人篤晒班仆街出黎

近年幾兩年巳拉左幾批，但未到上庭，可能苦主多搵証據需時，應該有呢單案例後跟住個幾單班畜牲齊齊入去坐

btw, 林貝嘉又名林淑貞仲著緊草，一定要拉到條臭西歸案

呢班冷血人渣應該要加監判坐多幾年。
不過開左先例其他中介畜牲仲唔仆街
群眾喜迎花生價上漲

無錯
一定要繼續狙擊

打擊班中介狗搵食既源頭
由屌爆佢哋既cold call開始做起
只要每收到佢哋一個cold call,
就屌爆佢哋老母一次
可以減少自己同其他人受騙既機會

判左之後全部要嘔返出黎

Boss 著草？

蔣生好野

點解唔係死刑？

老老實實新聞入左嗰幾條友，係咪就係你之前成日咀住嗰班？

有可能，法官要求你唔嘔再加監

嘩屌唔推唔得

屌判得咁少益左佢地啦

著草條女可能去左秦國

呢九男女?

仲有一件棄保潛逃女主犯，負責cold call呃長者，糖尿病被害人被條臭西搞到一日做三份工還債，條臭西仲要搵收數佬去淋油，大家一定要幫手搵條女畜牲出來，「林貝嘉」又名「林淑貞」，有條畜牲消息可聯絡警方同漁養署！

林貝嘉
呢個名好似出現過o係連登
唔記得係傳銷定拜神定轉運post

靚唔靚女

燒唔燒到埋身

畜牲樣

近十年呢類騙案橫行，特區政府責無旁貸，個法律對呢類罪行有缺陷，有受害者因此自殺身亡，應該向新加坡學習，引入打騰，每騙一萬一鞭，仲要係維園公開執行！

4-6年會唔會少左d

倫敦金班畜牲直情合法添，判4-6年算好重

好快到金班友

充公

入去坐之前攞筆錢去買曬700
出返黎發現自己已經買得起幾層樓

反而想金班仆街點解可以合法咁耐

因為受害人簽左授權書，即係等於你簽左受權書比錢我係賭場幫你賭百家樂，每投注一鋪我抽100蚊，而我就不停賭係咁買，即至到你本金輸晒為止，但當然倫敦金班畜牲佢地只係扮落注，同你對賭既就係佢地間公司，贏左你拎唔番錢走，班畜牲叫你加碼，到最後話輸晒

D花咁靚

潛逃條女個名真係好熟。。

林貝嘉又名林淑貞

呢個做八和會館架喎

唔係相中人，咪亂post , 等「林貝嘉」又名「林淑貞」真正親友起底

我反而想睇個老闆扔哂d棄卒喎

判得好輕

唔怪得d人 衝住去做

正常都閂晒socia media啦 著草喎

普天同慶

4 6 年岩岩好啦 唔重唔輕

倫敦金騙徒